［訓住同你占]放低你既煩惱同憂慮

hi大家好，叫我呀red

留低你既名字同煩惱，睇下我幫唔幫到你
得閒就占，可能會飛，催我無用

ps.時間性問題唔占，生死健康不論

留名

嘩好快手

頂你開係學術台都有

特登

吹水大會
Btw改返紅字先

留個靚名

Lai 女
想問 心儀對象 係唔係真心愛我？
Thanks

留留留留名！

比啲問題好唔好

叫左你架啦

你個case似乎有d複雜喎
我會話 佢唔係唔鍾意你 佢曾經真係想同你發展
但你同佢步伐唔係好同 佢想要既同你想要既唔同
呢樣野令佢幾hurt下 令到佢退番一步 諗緊係咪要同你發展

而我問佢點解同你既關係 其實佢覺得開心既
但我彈到一個詞係「各取所需」
似乎唔係真係咁純粹既愛

carman 女
想問宜家呢份工適合我嗎?

曾經幫過一個人占 當時見到d野唔敢講 搞到佢覺得我好流
希望有一日你會見到呢個reply啦 係講緊你呀

好準呀
其實曾經同佢拍拖，但離離合合咁相處。
「各取所需」意思係？可以講清楚啲嘛
我諗緊繼唔繼續好？
求點醒

理想同現實有落差

其實你鍾意呢份工既 可能係工種或者工作性質係你一直都好鍾意
你暫時都handle得到 但呢份工有d野其實你覺得好shocked 唔係好理解點解會咁
你會扮唔知繼續做 同埋你扮到既 但你會覺得有d綁手綁腳 唔係好知自己做既野岩唔岩
好驚自己行差踏錯咁

建議邊做邊諗清楚自己想點 我覺得你會enjoy呢份工

你身上有d特質 或者話同佢相處既方式令佢覺得心靈上好舒服 所以佢會keep住同你有聯絡
同埋佢覺得同你係穩定既 你比到舒服同穩定既感覺佢

繼唔繼續 我覺得睇你想點啦
佢番唔到以前咁架啦 但佢個人會繼續留低
呢段關係入面 你其實係可以做決定既人
你要斷 可以斷得好乾淨既

答唔到

你好鍾意呢份intern?

我覺得你比自己壓力姐 你樣樣都想做得好好 結果全部都半桶水
搞到你覺得自己好廢

其實其他人冇乜野 覺得你都肯做肯學 對你印象唔錯

Simon
想問心儀對象有冇鍾意過我

男

yan 女
ex係未對我無感覺啦？

有 而家都幾鍾意
似乎係你做錯左野

以前問過佢鍾意我啲咩
佢話鍾意同我相處好舒服
我以為一直都係佢亂咁講
我一直都唔知道佢真心定為咗其他
所以一直拖拖拉拉
我好怕主動搵佢 驚會再俾佢傷害
我覺得同佢相處 永遠得我遷就佢
我同佢嘅世界係咪真係連接唔到呢？

好痛叫唔叫感覺?
放佢走啦 佢好攰了

CK 女
同ex仲有無機會一齊？其實佢點睇我？
唔該曬

你地本來就係兩類人 其實你都enjoy去就佢呀
點解而家又要諗咁多呢
想做未做囉 好easy

e夫人 女
同曖昧對象有無可能進一步發展

thanks

好微

你地一齊既時候太多無謂冒煩惱
佢都唔明點解你成日都要咁
你地兩個都唔理解對方諗乜既
永遠就係自己諗 自己講 然後就嗌交
都冇真係交流過

你覺得自己好攰 其實佢都係

唔會 因為你得個諗字
諗完唔行動

thanks

我想知道佢宜加生活開唔開始心?
佢同佢女朋友過得好嗎？
其實我無心傷害佢 只係溝通唔夠
大家諗野方法唔到 其實我都好痛

難D
鍾意係鍾意既 但呢個喜歡就黎磨到冇
你地太少心靈上既交流 係咁猜度對方諗緊乜做緊乜
但永遠都唔拎出黎傾

我連抽劍4 劍5 劍7 劍王 都幾顛下
你地傾下計先啦不如

不妨講多D 睇下比咩建議你

都係 係咁諗佢點諗 會唔會覺得我煩

點解幾癲下 純粹好奇

一半半啦 佢覺得好痛好攰所以少少搵水泡feel
不過同佢而家個個一齊 佢覺得好relax好舒服
佢會揀一條最岩佢既路架啦

其實你都揀左一條最好既路比自己架啦 放低啦

你未就係諗呢d諗太多囉
想見未去見囉 你想見佢咋嘛
其實好簡單 你唔洗諗得咁複雜

我揀左一條最好既路比自己 係未我指我無再搵佢 諗住重新出發 希望大家都唔好再踏入大家生命裏面 一年啦 我真係未放得低佢

你覺得圖入面既人有冇交流？

你接受唔到自己做錯事失去左佢
但事實係 感情本來就係你情我願既事
冇話邊個岩邊個錯
你學識接受 就自然會放得低

因為我開始攰喇 永遠都係我的去搵佢
我想相處時間多啲 但佢成日話好忙
可能3星期先見一次
我都唔知點去維持段感情
加上我想要一個家庭 但佢鍾意自由多過我
所以搞到自己唔知點算好

我會認真咁同佢傾下 謝！

曾經有機會復合 因為佢講分手既理由我覺得唔合理 可以大家解決 我留過 跟住佢突然搵返我 我嬲佢好似玩我咁 我都攰
所以無理佢 由佢有女朋友之後我就後悔 又僧佢 不過你講得岩 感情係你情我願
如果唔係佢 我今日都唔會變得更好
我都想佢開心

只可以話比你聽 佢唔會改到 因為呢個的確係本來既佢
睇自己頂唔頂到囉 因為你地本來就好唔同
唔係你就佢 就係佢就你
咁你而家比佢食住 只會係你就佢架啦

你咁樣我比唔到反應你個喎

佢搵你 係真係想留低你既
可惜timing唔岩姐

佢會因為同你既呢段經歷而成長 會學識好好對佢身邊既人
你都一樣

多謝你 我會努力

不如你比啲建議我丫
我已經唔知自己想點
應該繼續定放手好呢？

問兩題得唔得

Lai 女
想問會搵到理想既工嗎？
唔好意思 又係我

冇乜野喎 同你一齊好開心呀 比到好多愉快既感覺佢
既然係咁 之後會點我就唔占啦

問你個心 我唔答你

你揀一條最想問既

問下自己想問邊條多d先

半年內可以 我出左3張極好既牌
會開心 你鍾意 好pay

Thanks
咁我慢慢搵 唔心急啦

我個心 已經分析唔到
好多謝你同我傾咗咁耐

咁第二條啦

C 女 呢個男朋友係咪可以行到最後

2啦

巴打你問既野同我一樣咁濟

笑死

大家都係關心感情多過工作

都不外乎呢兩樣啦

Z 女
最近識果個男仔究竟點諗我？

Thanks

試下就咁樣開牌我9up得唔得

發現無真名好難read

年尾年頭都會有 年頭個個好d

我答你地之間既關係好過啦

穩定既 你諗少d可以更穩定

無名點占

緣份未完喎 你試下搵d野approach下佢

仲要二選一都係揀感情

唔洗理咁多人事 做好自己
你冇乜是非

K 工作

你成日放負架?
佢覺得你好多野唔開心
都想你開心d既 但唔係鍾意你個種 純粹朋友

眠大師

Ty 女
想問咩工作會適合我做？
唔該晒

red 唔占

廢丁黎

走照顧人既路線 好多種類既 可能係社工呀 美容呀化妝gel甲 賣衫 廚師都叫照顧人

屌

放條問題支持下先

會多d野比你做 但大挑戰真係冇 因為你份intern本來就唔係好辛苦個種
你想要多d野做係冇問題既 老細會比你架啦

整體都幾開心 無無聊聊又一日 又叫學到野

你要比名喎cfu

Helen 女
想問下而家份工適合我嗎？（剛轉行）
我還會搵到另一半嗎？（剛離婚）

真心包唔準

唔知人地點諗 可唔可以講多少少

我覺得佢份工好悶，返工等收工。就算多左野做但都係悶。你個人本身唔定，怕悶。返呢份都係為cv, 所以無話想唔想走既問題，你都會做到完internship.
建議係，得閒時候搵野填值下自己係對你將來有用。你都係重視工作發展既人黎。

你都你條team少交流既。成撚日對住部電腦

因為我練緊新野 但發現可能識你所以易read, diu

我冇放負呀
佢想追我架

睇下無人真名就咁開會read唔read到野 但我發現勁難

唔係話只係一個稱呼黎ja咩

我唔係用塔羅開嘛

Bruce 男
好怕失去朋友

sor

岩你 工作幾順利 要對客嗎?

感情上 都可以 你可以耐心期待

佢都會期待你搵番佢囉

無乜機 佢對你好防備 印象麻麻

我占多次都係出一樣既result喎
佢覺得你唔開心呀

你大把細藝啦

越驚越易冇

利申冇開牌

咩意思

Fung 男
同ex都分開左一段時間
當初自己傷害左佢搞到分手
想請問下佢其實仲對我有無感覺
唔該你

謝謝你

工作要對客既，係同事麻麻地，令到剛轉行既我比較難適應，有啲不安。
因為我自己帶住2個小朋友，經濟上有一定壓力。

感情要耐心等待……
即係而家果啲都係過眼雲煙?

佢心入面有D野冇同你講 可能仲係觀望中 覺得未可以同你傾住
朋友方面OK既 但感情方面就仲係防備中

我空虛寂寞凍 妒忌你

有感覺 但佢想過新既生活多D

其實份工幾岩你 可能你好適合見客 同客溝通呢方面既工作
你可以放膽做 會有好成績

感情方面 其實keep住都有 你可以等到一個最好既人
暫時享受住先 但唔好放咁多真感情住 肯定對方信得過先

tg你

多謝你呀

即刻有返啲信心，haha.

應該唔係 只係未係好熟 唔係好夠安全感 所以仲想摸索下

但已讀不回果個又係佢

佢對我冇意思架原來？

如果得閒/冇人占麻煩可唔可以占埋另一條

你好似曾經講過d野hurt到佢

我唔敢話一定有定一定冇
但現階段都係朋友feel比較多

懶

唔該

咁者係適唔適合

應該係結唔結到婚

想問個ex究竟想點

做咩咁執著 而家穩定就夠啦

我話結唔到你係咪即刻分手?
其實問呢D冇意義架嘛 拍拖都係想兩個人開心
冇人可以保證一定永遠 結左都可以離啦
enjoy this moment la

我同佢好少溝通
加上同佢唔算最夾 唔知邊句hurt到佢
不過諗深一層都有機會
btw可唔可以一次過爆哂出黎

我幫佢咁。但要我出完街先

我牌就抽左 但唔係好firm 你講多少少?

杯10 錢4 杯1

唔好啦 你可以行一條開心既路
你預計中復合會好開心 好sweet 但其實唔得
你同佢都會好小心翼翼 唔係你想像中咁開心

@眠大師

如果我主動d搵下佢會唔會有機會改變到佢既諗法

佢同我分咗手之後好快就同另一個女仔有野，但佢一直都繼續當我係個樹窿，無論學業或者個女仔嘅事佢都繼續同我講。前排個女仔hurt 得佢好緊要，亦都對佢好差，佢自己決定同佢斬纜，我之後發現佢都係好記掛住個女仔，我心灰意冷到極點，根住就唔想再理佢嘅事，亦都無再覆佢訊息，但佢仍然不斷搵我
我唔知佢對我係點

我以為我地分得手 最近佢瘋狂嫌我

你mark 低邊d我開

唔知架 你覺得點樣係最開心 就去做啦

何必呢 比佢開開心心向前行唔好咩?

佢視你係一個重要既存在 覺得就算自己咩都冇 你都會係佢身邊
而家既佢其實都真係想同你復合既 所以先會不斷搵你
呢份感情係真既
佢都希望同你可以重新黎過

但我會問你 當初點解分手?
呢D唔開心既原因未必解決到個喎

佢曾經好重視你 所有野都可以同你傾
但你可能做左d野 令佢覺得受傷 佢發覺自己原來係冇人可以信 好無助
所以佢而家坐左係度唔會郁 但內心都係期待同你好番

我覺得最後可以好番 甚至更勝從前

情趣黎姐

唔mark

做咩成日諗番以前開心既回憶呢
呢d回憶過左去架啦 你狂諗都番唔到以前咁

其實你都好清楚呀 你唔想面對姐
但只要你下定決定 你可以走得好快架
未必好快搵到對象 但你可以一個人好開心

有可能 不過你觀望多排先
而家係開心既 享受住先啦

無關係架，要一齊點都一齊到

唔該你 占得好快 你講得岩我係咁諗住以前 因為好唔甘心就咁完左 一個人嘅時候好寂莫

Kington

同ex散左5個月，而家心郁郁想復合
我想問對方仲有feel嗎？
成功機會大唔大？唔該絲打

你寂寞姐 唔係真係掛住佢

佢話對我無感覺所以分手
佢搵我只係想問我點，唔係復合

應該係 嘅

唔該哂巴打定絲打

HY 女
未來半年有冇機會拍拖？或者遇到可以認真發展感情嘅對象？
唔該大師！

竟然問問題！我又問！

佢係想復合

日日番工扮陌生
放工前後腳

屌你搞搞震

多謝你，不過我都唔知自己係咪仲想同佢一齊
7年黎不斷付出換黎咁既結果我已經好攰

因為其實都過左咁耐都放唔低佢
所以如果佢仲有感覺既我都想嘗試下咁

點解會咁建議既
Anyways唔該晒

但佢仲掛住個女仔，咁先係令我真正心息嘅原因
我知佢情緒有事，由分左手個一刻無論我幾傷心都好，我已經同佢講就算分手我會陪佢面對情緒病(我仲要知個女仔已經埋咗佢身)，但原來到頭來我付出咗咁多，都比唔上hurt 咗佢一個月嘅女仔
所以我唔明佢想點，佢真係好似恃住我永遠唔會離開佢咁

William 男
想問我既事業 我近排轉工 想問下轉唔轉工好 可以既話問埋轉工順唔順利

又係你阿A0_grad

利申 我認得唔少我占過既人

差

絲打家境應該唔錯

點解咁講

可唔可以問多條關於事業
如果唔得就算啦
最主要想問之後想in嘅公司會唔會入到

Cindy
我地有冇機會復合？
多謝大師

試下留底8字幫你算？

點解突然要幫我既

知你8字咪可以夾下睇係咪自己未來老婆

嘩彼得 原來你用開呢招

如果我識八字都可以試下

因為想知太古個邊好唔好住

點呀你係邊個呀

樓上班友太囂 你問佢地啦

佢對你已經冇乜feel啦喎 似乎有其他野focus緊唔想理你添
同埋散得好肉酸 佢唔想記起

你揀一條

難d喎 你得個坐字 就算遇到岩又唔主動
(不過我覺得遇唔到)

Alecia
想問我會唔會同鍾意嘅人一齊到 同佢唔熟 自己覺得機會唔大

女

你全憑傻勁咋喎 得個衝字 未有周詳既準備
不妨諗清楚自己想點 同埋呢份工需要點樣既特質 係咪適合自己先

我都記得我搵過你幫手
唔該晒

我上一次考已經準備左成年 都失左手
今次第2次考 有經驗應該會好D

單身RED唔想答你

所以我未問你點解會分手囉~
根本既原因唔會解決到架 我就建議你當佢朋友算

Red大師唔好咁

你想你開心定佢開心?

我走直覺系既 個下直覺比我既訊息

分手既時候你好痛? 念念不忘既得你一個咋
佢其實move on左 對你無乜特別感覺

笑笑笑笑咩啊笑

做唔到喎 機會好微
佢心入面係有你 但佢已經準備向前行啦
其實你都唔係好掛住佢姐 你似想有拖拍多D
放開自己啦施主

轉唔轉都無分別 你都未諗清楚自己想點

Jelly

我同我鍾意既人係咪緣份以盡

未盡喎 仲有機呀
同你一齊幾開心 不過佢唔想做主動
你試下搵番佢

我懶呀

Sam 男
心儀對象鍾唔鍾意我 thanks

其實過去都咁痛 大家都焦頭爛額 點解仲要諗復合?

我叫眠寶幫你占

問你自己個心係咪真係好鍾意佢
係就唔需要諗咁多 想就做

利申無占

唔捨得 每日都諗起佢 好唔想我地就咁就結束

想發展之前 改下自己d性格先
佢唔係好頂得你順

而家唔熟姐 會有個契機令你地熟架啦
好好把握個個機會 可以成功既

建議係睇清楚 諗清楚
祝你成功

辛苦曬巴打

似乎唔會啦
你永遠諗得太多 ff太多 而唔敢去行動
驚呢樣驚個樣 又對自己無乜信心 覺得無人會留意你
同埋你個圈子唔大 無乜接觸新朋友既機會

建議你趁讀書 多d同女仔交流接觸 去改變下自己先

多謝樓豬嘅祝福 我會盡力令你嘅占卜成真

我出到pool實幫你占

比多d背景

你都識講係街見到 你主動去識左佢先啦不如

係已經個已呀

你地曾經好開心 咩都傾 點知突然出現左其他野令你地關係破裂?
我連出三隻三 杯3劍3錢3 你同佢段關係入面有其他人? 譬如放唔低個ex都叫其他人

我覺得 我共你去到最遠也只是友情

咁搞笑 但平時好少有接觸喎
唔該你先

鍾意啊 你好可靠 各方面都幾match佢理想中既對象
不過佢仲未睇定 想慢慢黎 慢慢發展

就算一齊番 都係咁痛 有必要咩

Ying 女
早幾日去旅行認識左個當地人，覺得大家好啱傾，但係當時因為一啲原因無交換到聯絡方法 一直覺得好可惜，我想問下我地之後會唔會撞得返成為朋友

人地都有新仔 就唔好諗咁多啦

你個名令我唔係好占到

巴打如果想知多啲既可以即管問

秦桑 ，女
2018年上半年感情運差得好緊要（有史以來最差）
下半年會點呢？

謝謝ching

你同佢相處既過程入面 大家都好攰 好努力去向前行
但其實都係迫緊自己遷就對方
其實兩個人都唔開心呀

你覺得咁攰係咪仲要繼續?

我唔係好肯定係遠個個定近個個，多謝你解答

Yat 男
工作前景

Coco 女
想知心儀對象對我係咩意思
定係為左個啲目的？ 唔該曬

其實我都明

今日占住咁多先 明天繼續

我之前諗左好耐，本身係想放手既
但係而家就想試多一次
不過大家攰同埋唔開心都係真既
巴打請問有冇意見比下我？
不過唔該曬你先
辛苦曬

如無意外後晚先占

夜晚多左好多人

Hin 男
我應唔應該繼續同女朋友發展落去？

帽還帽，復合還復合
兩單嘢嚟嘅

等你啊

Fafa 想問未來半年事業發展係點？有冇機會轉工？考左份工 但唔知有冇機會

唔該你啊，最近係有心儀對象，但想知佢對我有冇意思

Chris 男
女朋友仲中唔中意我
呢排會唔會揾到份intern/part time

名：C
問題：讀書方面有無心儀嘅offer
唔該樓主

K 女
同宜家依個人仲有無機會發展落去？

報左amb,去唔去考好

Desmond 男
好希望好返哂個人

好準 其實我好想轉 因為人工同福利都幾差 但係我唔知轉咩好

你又黎

今次係問去唔去考,同之前唔同嫁

唔緊要呀 多謝兩位大師先
你哋占得好快 辛苦晒

Lau 男
1.我依家遞信好唔好 會唔會有後路
2.有無機會再追翻前度

唔應該，因為你都唔知自己想點
依家話怕悶又唔係，前途錢銀全部都唔係。純粹唔知自己想點
朋友個份工應該都係chur/要有passion先做得開心。你有衝勁既話會想做落去
但so far唔見你有。
你要知自己想點可以比段冷靜期自己諗下，唔洗多。個零月。接觸下朋友/新事物。你會搵到新方向。有機會可能會去增值自己

真係9up包唔準，純粹碌碌下有靈感

你係有能力勝任到。只不過你失去左方向。事業上你老細會幫到你，比到方向你。唔好咩都自己攬上身，身邊同事會幫到你。同佢地溝通下。
慢同快唔洗比較。你愈比較愈唔知自己想點。每個人條路都唔同，比d信心自己。做哂以上所有野你應該係你自己area發展得唔錯，仲會愈做愈有衝勁, 變女強人

9up

可以跟下朋友做下佢地d活動

er 不如你睇醫生？

Mean
雖然我都係出同一個答案

話唔去都會去架啦你

今次情況有小小唔同,膊頭傷完冇耐練唔足
去到好似陪跑咁

朋友幫到你起身。可以試下同朋友交流多d, 有機會會through 朋友識到新對象。仲會對你幾好。但前提你自己要有d信心。你無信心人地會feel到 加油。

舊都得。但最好新 唔知點解我個腦海會有行山

咁你又報

可以keep住行，但搵朋友陪。你會身心都舒暢，之後會發現自己想追求d咩

估唔到咁快考

我會叫你唔好去，見到你信心不足同埋就傷左個個膊而fail。抖多排，反正你係唔係都再報

hello, 想問下我黎緊考試成績o唔ok？？

又要等8個月
連個天都唔鍾意我

Redcfu 講明呢條我唔答, 唔好射比我

時辰未到

魚
應唔應該分開呢
Feel到佢忽冷忽熱咁
同埋好似已經冇咁鐘意我咁
唔該晒巴打

希望有生之年會見到時辰到啦

會有

忍一時風平浪靜，退一步海闊天空
你未到臨界點，但遲早到會。睇下你想早走定遲走
佢唔係對你無feel, 純粹比以前淡左，你接受唔到
所以走定唔走對雙方黎講傷害性不大，因為大家一早feel到。最終決定點就睇你自己

屌呀我隻天使出埋d咁既答案比我仲乜勁 變真神棍

唔好比假希望我呀你

想問心儀既兩個offer
會唔會收到是旦一個？

女 Kathy

唔該晒 多謝你
我真係唔識簡
我同佢兩個世界既人黎
離開左佢 我可以做番好多我想做既野
而佢都唔洗再因為我以前既事耿耿於懷
其實我諗對大家黎講都係好事黎
只係我真係好唔捨得佢
我好愛佢呀

睇下你地可唔可以改到
曾經你地因為咩原因而嘈同淡 呢個根源如果解決到 就有機
佢都想同你再黎過 但佢會諗之前既唔開心 唔想再重蹈覆轍

只可以講放手對大家都舒服d

小red本人比d勇氣你囉好唔好

你同佢真係好岩傾喎 咩都傾到 氣氛係非常愉快
但我覺得機會唔係好大 不過你可以照試
就算撞唔番佢 其實你都已經渡過左一個開心既旅程

召喚眠大師

今晚同你開牌囉

柳暗花明又一村，唔錯喎，真係相當唔錯
大膽d呀你要 亦都要適時做岩既決定
祝福你呀~

都未有問題

曾經同你開心過 不過深交完發現都唔係好岩 所以佢慢慢走左

佢真係鍾意你架 唔好亂諗咁多
佢同你講既野都係出自真心 亦都係希望同你發展一段穩定既關係
唔洗擔心咁多呀~

冷靜一排 睇下係咪真係想繼續先啦
你攰 佢都好攰 無謂咁樣清磨大家既愛

跟住呢個老細你都狂諗要走 都專注唔到工作
轉team冇幫助
轉工出左隻好好既牌 你會有新發展

放手囉

剪不斷，理還亂
手起刀落快刀斬亂麻

.....我都係唔占住....我隻天使不受控制去鳩

同錢有關既野

May
女
點樣先可以同佢進一步發展？想知佢點睇我

harper 女
想問心儀對象係比賽完返黎之後，有無機會發展？

多謝你

我覺得你最後會轉 但其實轉完同而家分別不大
不過都叫有所突破同成長既

咁做主動同失去佢你揀?

唔係你諗多 但佢一時一樣喎
呢刻好似對你麻麻地
不過佢都好亂 唔知自己想點

問你自己
大家唔溝通唔交流淨係亂諗諗完又嗌交
你覺得要唔要繼續發展?

無論你想唔想一齊落去 呢個相處模式都要改

唔好抱太大期望

都帽得你 點解仲諗復合?

有機會轉 不過轉左都唔係你諗得咁愉快
新工好多野你handle唔黎

唔洗你揀 宇宙會幫你做最好安排
會有d突如其來既轉變 而呢個轉變你改變唔到
個轉變我傾向好既方面既 比機會你取捨 同埋會發掘到新既自己

1. CY
2. 男
3. 我同佢仲有無機會發展？1個月後會變成點？

多謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔捨得呀

都唔到你決定 而且你都唔捨得放手
只可以講呢段關係入面有開心有唔開心 而你對開心既回憶好留戀
好想番番去以前咁
但其實你同佢都唔同左架啦

我叫阿悅 女仔
想知男朋友心入面仲有無佢個ex
佢同個ex一齊好多年 但佢係我初戀
可能我唔夠成熟 成日擔心佢未放低個ex
唔該巴打

read唔到

唔可以話冇機會 但佢唔會做主動
你搵多幾個朋友傾 叫佢地比意見你 會幫到你

答你唔到呀

都有 你出街既時候小心D唔好講錯野

朋友姐 想未去囉 又唔係同佢過世

二選一左先

多謝你呀ching!
即係有人追呀？仲不止一個？有係透露對象係點呀？

名：K仔
問題：誠心一問幾時先有姻緣,27 A0

agger 報左未去囉

名:蔥,巴打
問題: 放唔低上一個就快一年,持續落去係唔係都係冇轉機

why not?

出result未知囉

你冷靜幾日再諗下點行

利申無占

Frankie 男
到底我仲應唔應該等佢 佢到底想我等定點... 所有嘢都只係我會錯意 我動錯情?...我應該放棄?

唔想答

搵朋友幫你

同你一齊幾開心 但你冇乜自信 成日驚呢樣驚個樣
佢攰攰地

你要對自己有信心先

有 佢好依賴你 你可以同佢傾得深入D

比佢見到你有改

唔想打撃你呀 你盡地搏一鋪先啦

唔捨得係一回事 帽得一次都會有第二三四五次
就算無 你都唔會原諒到 永遠有條刺

可唔可以問多提？
我有個仔佢介唔介意？
利申我25佢30

會懷念 始終一齊左好耐 但唔係想一齊個種架啦 純粹懷愐過去常陶醉

睇過哂 以前做過手術
問醫生答我唔知

係同唔係對你有影響咩

搵男仔朋友傾

睇唔到咁detail 只可以話有 而且幾岩你

去廟街啦

露比 女
想問應該向邊個方向揾對象？
Thxx

放開自己啦

言下之意,係放開自己先有轉機,定係丟低哂佢乜都唔理

連紅師傅都唔幫我

唔係你動錯情 不過的確係會錯意 可能佢只係當你係朋友
你可以試下諗一排先 都係想試就主動d

既然而家無風無浪 做咩要諗咁多呢
我係你就唔會占

佢介意就唔會同你深入發展啦

你又岩喎！唔該曬red師父

我都唔係醫生呀但係

唔明你up乜

係放開自己 唔需要再諗 佢move on左 你點留戀都冇意思

叫我小red 我真係答你唔到呀

祝福你呀!

想話比你知人既念力其實就好強既
成日諗正面既野 係會易發生d
反之亦然 fear都會放大 越驚越易發生

我都知佢地已經無交集
但個心有時真係好唔舒服
好驚自己做得唔夠佢個ex好
驚佢會掛住個ex
其實我都知唔係佢問題
但自己真係唔係幾放得低
我應該點做好

等佢諗清楚佢想點先啦 而家答唔到你

唉,點解做人可以咁瀟洒話走就走

多謝師傅

點解要比較呢?
你係你 佢係佢
你總有野唔及佢個ex 同樣地你都一定有比佢個ex好既地方 所以佢先會同你一齊
點解唔信佢愛你呢?

無必要驚d未發生既事

因為每個人係每段感情入面投放既份量都唔同
你放得多 未難抽身 佢放得少 就可以話走就走

我明 我意思係 你唔好再諗

課左都未必包睇到, 好慘

孤獨終老

但佢唔係好覆我
所以唔知點show比佢睇

從來無桃花出現過?

咁你不斷搵佢未又係chur緊佢

多謝你啊
我份人好易鑽咗牛角尖
諗嘢好負面 驚嗰樣驚呢樣
我會努力嘗試唔再比較
多謝你開解我

我又唔覺得佢真係放得少嘅
可能佢唔敢投入更多所以先走

我有少少偏見覺得佢有d自欺欺人掛...或者只係我樂觀

點定義桃花?

唔岩都要夾硬要?

即係無希望啦 多謝你

感謝你先！

謝謝你

呢個問題我都諗左一排咖啦
有時諗得樂觀D就冇乜野
有時又阻止唔到自己向衰果邊諗
諗黎諗去都諗唔到個答案比自己

做下運動 諗野正面d 運氣會好d

咁你又可以諗下點解佢唔敢投入喇~

有對象出現過都叫桃花

咁你都可以照當住朋友咁出街姐
要黎自自然就會黎架喇 唔洗諗咁多 亦都唔洗怕受傷

男人係咁架啦

搵多d人陪你 同埋搵人傾
你性格一鬱埋就會亂諗

隔左咁耐,都反省到自己嘅問題喺邊嘅
我知道可以改到同有信心重新來過嘅

不過樓主你都咁講,我就唔好意思執著要問落去啦

問都可以問既 你留tg比我

獵物心理呀嘛~

同朋友申完會好D
不過冚世界都唔睇好我地

sorry想問多少少
我應該俾自己幾多時間去諗?
因為我已經花咗好多時間係佢度, 我都feel到係爛尾架啦, 所以係咪應該盡早抽身疏遠佢就算

你同佢一齊又唔係同其他朋友一齊
唔需要理咁多個喎

想做就去做

好難量化架ching
你覺得已經足夠冷靜 都真係好想試下 未去囉
唔好feel到爛尾就唔試 唔試過點知結果

ps.我係d唔痛唔心息既人 你可以唔聽

一定係
但我未做得出同佢講分手

又懶得占 明天繼續

你未到臨界點，但遲早到會。睇下你想早走定遲走
↑
眠cfu比左答案你架啦

多謝你
我會再諗清楚D先咖啦

鐘意過幾個,但都俾人拒絕

算唔算

咁又有乜用?

等於你返工唔出糧俾你

有乜用

剛剛見你話要抖，我唔急，遲D再傾

兩位大師真係忙

等乜9呀 都話佢moveon左

望番我個占好唔好呀 都話佢想 不過唔想再嘈再煩

咁都叫桃花呀 唔叫絕緣體

你仲忙啦

咁就好啦~ 呢d時候我都希望自己唔準架~

得罪講句，你都真係幾唔準下！

Fa 男

應唔應該搵返心儀對象

番工冇乜野做嫁

Ying
想問我會唔會入到心儀學科？

多謝

屌我依家無野做想占但唔敢

唔係

占卜都人夾人既 平時其他巴打留單字我都read到 但望你username我都read唔到
即是我地本來都channel唔到啦~

我一個半個唔準有咩所謂 最緊要你有份好工開開心心 唔洗咁

你同tracy培養下感情啦

你oldnews啦 眠大師轉左工

佢係咁飛黎飛去

又轉工 而家又做咩

題目

各自生活各自安好，即使再遇返都輕描淡寫
兩者都可能想fd返，但返唔到轉頭，硬fd都會有條刺

應該。你表面唔care但其實好怕太寂寞。
但要搵唔該你比返少少動力自己先

射比redcfu

係。保險都岩但你抗拒。做teller都ok

你心儀學科係咩

咁跳脫既

大師你直接試下占埋出黎啦

都係嘅，佢真係為我呢個旅程加左好多分 傾計嘅時候佢有講過黎緊想去城市A旅行，而呢個地方我本身都諗住去嘅，你覺得我應該去城市A撞佢定日後有機會先返黎今次呢個地方先算 唔該巴打

我都覺得自己一得閒就亂諗嘢
又諗埋啲衰嘢
忙個排根本完全無時間諗
真係要做多啲運動等自己解下壓

有睇架
好啦我會試下睇下有無機會改善到
都叫有個希望

占錯哂咪有咁多藉口囉，明嘅～

多謝絲打 我會認命架喇
咁關於個男仔方面有無方向著手？

路過，多口兩句

講真，樓主都係義務咁同你占，唔準洗唔洗咁樣屌人

Pat 男

想問短時間內有無機會出拍拖(半年叫唔叫短 )

thankssss

睇到d字真係聽到大塊田把聲

Anyway 恭喜絲打啦

唔該師傅

........單戀有咩用

呢條友占卜post常客

眠寶冇抽牌

深有體會喎

軍官一定中過伏

好心著雷劈

你真係要行返出黎，唔好再收收埋埋。只會令自己愈來愈失方向。
我無抽牌。
如果要搵張牌對應你情況會係隱士。你問我咩牌個腦一出就呢張

我朋友都咁講

呢個我交返比redcfu

你有對象？但我見你全部時間都放係工作多於同人social 咁好難出pool wo 兄台

9up

有時候呢d野，問完知道個答案好咩
襯仲一齊好好享受下啦。無論之後變成點呢段關係你都唔會後悔

Intern part time果題 thanks bro

邊撚個話9我地red大師

你有無中過伏呀彼得仔

冇啦 邊有本事中伏

直覺。但事實上邊有人想做保險斷6親

名？

屌比全名啦

9up

有既，為左屌保險妹囉

小姓窮，名狗，問題：
我係咪一生一世冇錢冇女冇人鐘意

都係既大師
咁可唔可以問下我地相處模式

塔羅做唔到

你問自己會唔會快啲有答案

咁答唔答到我佢係咪唔鐘意我

咁...1先啦

tony 男

有皮膚病兼失業

想問搵唔到工作,可以點做
占卜一下黑運幾時走

Ching 女
想問心儀對象有冇意同我發展

其實前幾日去過占中式塔羅 結果唔理想
但後日約左睇戲 猶豫緊問唔問清楚佢
想知多個意見

唔該晒樓主

你自己鍾意對人。同人溝通

晏d幫你。食緊飯

Agger

人名

你做咩咁夜

Ok. 晏d幫你 我依家好辛苦因爲

約左朋友性飯，食8半。依家仲未食完

:) 當依個係人名得唔得

多謝眠大師

你做teller絕對有機會會同d客吹水
可能會覺得有壓力，但會因為鍾意對客所以而繼續做

多謝先，咁夜既

大佬red

Sor未爬文

我想知我同個ex仲有冇機會係返埋一齊:(
要d咩資料嫁

我覺得兩邊都得。做banking/compliance 可能因為環境/大勢而影響你有呢個決定。但undergrad就偏向你自己興趣。兩邊都會搵到錢。所以可以兩邊照sd cv, 到時先再決定入邊行。但你要預左入左是旦一行你之後會好難轉返另外個行。所以要諗清楚

你條問題clumsy到我差d理解唔到
不如直接少少身邊有無可長遠性發展既對象
暫時唔覺有

Sales有。但感覺銀行岩你多d. Financial institutions個行。sales 你會覺得搵好少/出路唔好

估中會點

謝謝眠大師
其實十五十六緊 好驚冇好offer

唔洗咁驚。都未grad, 兩邊照sd. Undergrad個科唔洗驚無。比d信心自己，到時你應該兩邊都有offer而要再諗take邊個入邊行好

加多句，你應該係聰明女 話頭醒尾個d

本身做咩金融界？對客？

冇錯 對客都會

你親戚會幫到你。你就算做sales最後都似會入返金融個行
你讀工程其實為左張沙紙，之後唔會入返工程。有機會你會考埋hksi個d牌

26-30呢個range

試下轉公司，轉d mon sales role, 但未去到完全back office, 因為你怕悶。但又唔鍾意sales野。睇下有無post係對人而又non sales, kyc個d

屌成日用錯code

假話

屌岩先有一下覺得你係19

Thanks 大師！

你畢業後都唔似會有目標

差不多啦，差一年姐

MP 男
同ex 仲會唔會一齊返？

Alfred 男
大師我想問究竟我應唔應該堅持我自己既原則去生活？
無言感激

屌 你小心啲好

笑到我

寂寞

咩樹

比人估35-40

你俾人個印象功力深厚麻

當依個係答案得唔得

好撚sad

由依！！！

屌笑死我

你個名

c 男
想問佢有無鍾意過我/個心有無我
thx

幫我佔下:(

你個名黎？

占*

我要你個名呀唔係笑緊你

Joe

btw 眠寶寶其實我地占到邊

sorry. 病到傻左

你咪講多錯多啦好嗎

嘩屌
我都想知有咩係依類

男 分手半年 有緣人短期(1年下)會唔會出現?
一直都放唔底

分手一年既ex有新歡，條女好濫交下，佢地會唔會長久呢，我仲有冇機會？

Yeung 女

唔知。我還債既岩先個幾個

kyc應該唔洗sales la? 但好似唔洗對人 最多電話。一係你試下轉公司同role睇下點先

應該由#538開始 redbb

okkkkkk

大師幫我睇下幾時脱離失業大軍

巴打

我仲係街

阿...眠寶...巴打 你快啲番屋企啦

就係一直搵唔到想做既role
一係直接轉做hr

返緊

你係摸索階段
做hr都岩你，但你做左之後似會變mean

雖然不知者不罪 但係… 真係幾好笑

好彩冇話我35到40

唔撚係呱
咁cs?

果位巴打不如試下估埋red大師既年紀

你會嫌人唔夠經驗同蠢而mean 9人

支持

終於沖埋涼

chui 女
想睇下心儀男仔點睇我

沖涼咁快既 果然係巴打

快啲快啲 我黎掩護你 估埋red大師先

頂你 我係眠寶就燥9你了

會咁樣同我性格又差好遠

show blocked user

後生有活力ok

sor阿大師 我唔敢玩喇

joss 我的姻緣係咪沒有了

利申 絲

介唔介意詳細啲

我見到有人正皮左 肯定係red大師
red大師滿意 免你一死

99 9少陣

但唔免你

佢…唔會既野 眠絲咁好人好咪先

我拍左幾次 都係唔好的姻緣 上年好似有正緣 但我 miss 左 年頭追男友 結果比人拒絕了

都正常

你頭先太鳩 問到我真係唔想理你

所以你係做左hr之後變成咁
所以我都唔建議你做hr, 試下轉公司，可能會好d

我想翻十萬次白眼

唔該巴打

sor 真心唔想

你叫redcfu開啦唔好搵我開

預其問前景不如問下你鐘唔鐘意依家呢份先

C 女
有心意對象 想知佢覺得我點
會唔會有機會發展到

多謝大師

Redcfu

鍾意個工種 行業都ok
問題唔係我身上

搵唔到工定係你無點搵過
你要工就要自己去搵，唔好因爲個病而搞到無自信
做野係睇能力唔係睇外表
學歷家底唔夠人好咪由低做起慢慢捱上去
開頭係會辛苦d, 因為要顧埋個病
但唔捱過唔試過你所謂既黑運一直都唔會走

但佢成日都唔覆我message 次次見都係個啲
咁佢真係想同我發展？我下一步應該點
一諗佢係為左個啲我就好辛苦。。

香港地難，外國易
睇怕你都係被迫要留係香港。草返個錢先行原則啦

你留個tg

問題：咁依家份工你鍾唔鍾意先？（唔只係工種行業，仲包括人工環境管理層公司文化）

真9up

以上事業/學業占哂。明天再續

GM 女
想問最大機會會做邊一類工
Thanks!

Bluemomo3
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️thx

Thank you

好似永遠唔知佢想點咁，到底佢係想保持距離定係已經俾咗答案我

Wing 女
曾經發生左啲事 同佢男仔冇再聯絡 冇搵大家 關係僵持不下
應唔應該打破僵局做返朋友？ 個男仔又點諗？
無限感激 Thx

仆街啦仆街啦

邊個cfu幫我占都得嫁
今日最後一晚通宵喇

幾多人爭既專科 前兩日interview左 不過不失 想問有冇機會

Nam 女
男朋友點睇我地段關係？
Thanks

唔該哂大師
真係係香港生活得好辛苦

HL

唉 咁好啦 唔該巴打

有邊個係香港會生活得輕鬆,個個都辛苦嫁啦
有錢咪唔辛苦lo

咁你又啱
有錢到誠哥咁其實咪一樣辛苦 唉

揾工順利嗎？

你咩都唔比，我占卜唔會順利架

係咪真係有對象架? 我覺得假膠味好濃喎

占出黎既話 無感 朋友

唔係一個最好既決定 但你可以試
遞信之後短時間你會好失落 覺得好down
不過慢慢會好轉 似有人陪住你多過好快有後路

不過呢個決定其實你都掙扎左好耐 你好想解脫
我覺得可以一試

我會形容佢係一個謹慎既人
佢自己都十五十六心大心細緊 未知自己想點
不過同你相處係舒服既 佢鍾意既
暫時都係朋友feel多 不過做朋友都開心咁解

無特別 但覺得你份人有d怪 成日變 佢捉摸唔到你 所以有d防備
曾經真心同你做朋友 但深交之後有d卻步

蕭對你有feel 葉同你玩玩下

二選一左未?

曾經有 不過佢自己都唔係好清楚對你咩感情
而家覺得你太chur 想走人/抖下先

都可以話有 佢成日都會諗起同你以前既經歷
佢其實覺得好開心 但佢覺得自己同你諗法越黎越遠 自己好似唔係好明白你咁
佢想你搵番佢

你留個tg呀

我幫你占點樣可以放低ex好過

唔好再諗以前開心既回憶 因為你會比回憶困死左 走唔到出去
其實你可以靜一排 比自己個心抖下 之後就好快放低到

你個心唔留個空位 就算有岩既人都入唔到去啦 係咪?

sorry呀我唔係好想答呢題

你好亂喎施主 我洗牌趺左三次牌 你好辛苦?
佢對你無咩感覺 真係無感個種

其實我有一直keep住揾佢
但佢愈來愈冷淡 whatsapp 已經覆得好少
街又約唔到佢出黎
我唔知點做

我都知 但未遇到前是很難放下 成日妄想覆合

可以知道點解嘛？

其實係你自己鎖住左自己 太focus過去唔好既關係
令到自己好難進入一段新既美好既關係

其實已經過左去 冇人怪你 你亦都唔需要blame自己
你識咁諗 放得低 就會好好多

佢有d唔好既回憶 唔知係咪同你 可能係佢自己既野
佢搞得掂你地就可以發展得好愉快

你同自己傾下計先諗清楚自己想點
你都唔知你想點 佢永遠都摸唔到你諗法

要黎就會黎 係你就係你

你個心好急進 好攻擊性 咁樣問對你對我都唔好

ME占到690 夜d睇下得唔得閒繼續

我知我想點呀
就係同佢一齊返
但佢話要有返個feel先
佢已經講到個機會好低
我真係好鐘意佢

呢個都唔係你終極目標
一齊左之後要點行先係你要諗既野

之前都一齊過啦 未搞到而家咁
你一日搞唔清呢d問題 比你復合番都無用

都啱

琳 想問幾時有男朋友? 姻緣會幾時出現?

咁我點先可以俾佢知道？

好一針見血 依家的確係陷入左憤怒自傲同逼自己想像得佢地好差而企圖令自己放低既情緒
咁可以換個方式問嘛？點樣先可以放低心入面既戾氣同對過去身上罪孽既悔不當初？感謝

想問下同前女友仲可唔可以復合 一齊落去?

Ming 男 我女朋友係咪已經唔鍾意我喇。唔該

你諗清楚先再問呢個問題
到時你仲有需要再問我

係呀佢最近幾個月同佢ex散左
不過佢對我都係有好感？
會唔會我做啲咩可以幫到佢搞得掂

首先 佢同你分開係咩原因
已經分開左 就算係佢濫交 道德上都冇對你唔住
你要接受你同佢已經分開左既事實
有啲野番唔到轉頭 迫自己去記掛住佢都冇意思
你識咁諗會好啲

建議你接觸多啲大自然 認真的

紅大師你占到第幾個cm

少量好感 未去到可發展 因為佢未ready

人呢係唔可能付出一啲自己無既野既
如果佢放低呢個過程需要你 自自然然會同你有多啲接觸 唔需要勉強自己去幫佢

上面有講 工作事業學業pass哂比眠寶大師

好的 好多謝你 有另一位都識占卜既朋友都話我需要大自然既力量黎幫我 我會試下架啦

你有需要可以再搵我 不過我諗你短期內都唔需要住

明白
唔該晒你樓主

其實我一直以黎都好想學占卜同玄學
雖然唔知道自己有冇所謂慧根但係通常係人生困難迷惘嗰時身邊都會有朋友用類似方法幫我思考
而每次都的確可以得到舒緩 紅大師收唔收徒弟

遞咗
掙扎好耐無錯 至於失落就未知 可能要到真係唔洗翻先feel到

未夠班啦

眠大絲阿 我好傷心阿

我真係無辜嫁

好啦好啦～唔洗講到拜師咁大～指點下啦 tg都得架

我都未拜到阿

你可以上啲身心靈班呀 有幫助

你邊洗拜

點解唔洗

愛情呢咁

你望下我上面有講

K 女
想知道同而家呢個對象最後可唔可以修成正果？

點樣可以爬得更高

唔該晒樓主
咁佢就唔好成個男朋友咁關心我啦好心 唉

點解你會勁 講中左

爬樹定爬山

佢無心架

你個case幾易read，其實你其他野都ready好，係未放開自己咋

即係佢冇心玩弄我感情既？
Red師傅咁我聽晚應唔應該問
其實我覺得都有一段時間 想有個了斷...

師父！

唔好問，扮無野

7月尾喇喎

咁有咩特別

你之前單野你都冇同我匯報下

Heidi
女
想知心儀對象對我嘅感覺同埋會唔會有機會發展？

Chan 男
想知心儀對象同我有冇機會😞

唉 中式塔羅都叫我唔好理佢
但佢又日日keep住wtsapp關心我咁想點

睇番wtsapp先記起 搞掂左啦 都順利既

咁係咪有放題食

8月都ok既

正

Hung 女

有份工畀咗offer我，唔知accept唔accept好

btw無抽牌 咁係用咩睇

Ching 女

呢家份實習好似唔多順利
我到底畢唔畢到業

C 女
男朋友

竟然咁耐先上水既師傅

你可以再簡短啲

C 女
男

你都係大師傅

我什麼也不是

我諗得好清楚
我想大師你幫幫手

西西大師 特技係比人當絲

唔係，你係要諗清楚一齊之後要點算
之前既唔開心都會再出現，你會點處理，點改善

唔係一句我想一齊我想改就解決到

你都咪諗清楚，我無野幫到你

KY 女
我同我男朋友關係穩唔穩定？

我有諗過 我會就返佢多d 講返多d俾佢聽我既諗法 大家互相分享多d
我諗左好多好多
但我唔知點俾返信心佢
佢宜家就好似冇曬信心咁 覺得唔會work唔想去諗 我chur佢反而俾到壓力佢
逼走佢
我點先可以俾佢感受到

大師
小弟有煩惱

都話唔係大師
有咩煩惱

利申 純粹開樹窿唔開牌

女
想問我下一個穩定對象會點樣遇到
Thanks

多謝大師建議

哇好耐冇見呀大師

衰少少咁講
我棄人取 人取不了 我取之
你都退左步佢都要唔到
罷明就唔係佢既
你仁至義盡左
點解仲要難為自己
幸福係自己爭取

總之係中意就搵機會去馬
唔好後悔

西西大師金石良言

點解要加密

垃圾彼德唔等女朋友就訓先仲訓到死豬咁

屌我唔記得改返名

Read 唔到。
其實你畢左業未

選咗第二題啦樓主 係上面覆咗

遞！至少你唔會後悔。後路就......好似無。但你唔會等得切有後路先走

人地都15/16。candidiate 都幾強。你處於中流位置。以percentage黎計有7成入到

上ifc

btw, 樓主其實幾準吓

不如順便幫我占埋究竟重刷好定繼續落去好

以上事業學業工作全部9up完
應該好多都唔準 我得隻Tracy 幫我

其實呢份工唔係我最理想嘅工作，所以猶豫緊攞住經驗先定直接reject，因為理想嗰份工唔多請fresh grad同埋行頭好窄

冇咁順便

Thx

應該。因為個男仔都想搵返你但佢又唔敢 雙方覺得都有錯想同對方say sor但基於太耐無搵唔知對方點諗先演變成咁

無。人地move on了

無乜特別。sweet lo. 有時覺得你幾小朋友佢幾鍾意

係。有預感呢幾年會結婚

答你唔到

咁我答
佢地唔會長久，但佢地係姣婆遇上姿粉客
另，施主你放底佢罷啦

呢幾年 唔好屌我，我真係收到呢個msg
呢幾年內會遇到個岩自己可以長行落去既人
估計2020或之前

放手啦。人地都move on

唔係。點解咁問
你女朋友無乜點搵你你唔係覺得人地淡左嘛

我比red cfu

想問下出國讀書/做野既願望實唔實行到

另外 讀書定做野好

覺得你好多講，bilibala咁好活躍。好感就有d, 但暫時似會做朋友玩得好埋先

有冇係因為咩原因? 同埋我可以做D咩有機會一齊番?

佢似好多人追。你要突圍而出先成功。依家既你同其他競爭者一樣都係平平無奇乜黎特別

古天樂

穩定

真係9up ?

出國讀書機會大過出國做野
講完呢句你就會想讀書

佢似搵到新方向，佢enjoy 依家自己一個，唔打算拍拖住。佢可能會同你做返朋友。但已經唔可能做返情侶。除非你都有轉變，令到佢發現原來你唔同左，先可能再互相吸引

我又真係好多野講好嘈
唔該你，我都係順其自然下先啦

我當下收到既msg係咁 可以叫redcfu幫你睇

好啊 佢有無tg

man
男
大師想問我同想追果個女仔有無可能一齊?

同埋想知佢係點睇我

可唔可以知道埋大概幾時會遇到Thanksssssss

得架啦redcfu見到呢個reply就會幫你

有無巴絲打可以指點下迷津

跟車問

出年暑假7-8月
冬天似會已經一齊左

我係你就當9up

問乜

想問幾時有男女朋友? 姻緣會幾時出現?

咩呢兄台

其實我同佢係中學同學嚟 都畢咗業幾年 都幾fd下

？

名。sorry 打錯字

ch

有了

5年內。遇到佢之前你會有1-2段感情。情傷後佢會出現然後你覺得佢直得同你過人世。再多就無了

Cfu
其實要等佢幾耐
有d咩可以做到

Alex 男
想知下個女朋友幾時出現

我可唔可以追問，有冇機會係理想工作方面發展落去？條路會唔會好難行？

有。會。有機會為左行理想工作方面發展而cut off 人工轉公司

真係好辛苦(唔係淨係愛情方面)

可唔可以睇下係咪唔會再有桃花

好多玩new age既人都係痴線佬黎

Recap番我係女
Tt

請問你呢副牌叫咩名？幾靚

我唔想幫呀 懶

都叫左你搵人

唔好咁啦

everyday witch tarot
啲貓仔勁cute

btw占到邊，我有啲亂

又咩光之使徒又剩,睇唔透

Fai 男
近來對一個女仔有興趣 有傾下計
想請問有無機會單獨約會或者溝唔溝到

多謝樓主 承你貴言

光之美少女

Yes I am

搵返我同你講我占完個時間。個個時間之後d問題無占

我唔係樓豬

夜啲再睇

唔知你睇唔睇到同埋有無認錯人
我有一句對唔住一直無同一個一樣叫Wing 既女仔講 如果真係你 我想親口同你道歉
如果認錯人 我係度講聲唔好意思
Wang 字

有搵啊，佢又好似無咩事咁

其實佢本身點睇我

BTW多謝cfu你既建議先

係咪講緊我

有咩野可以approach到佢

冇錯，通常理想嘢都係揾唔到錢
不過我都有心理準備要減人工

sorry絲打

唔該樓主

係咪要相認

同男朋友關係😞

或者世界無咁細 係我認錯人姐

就快1001

做咩改名

有呀 你做咩突然停低左? 工作定咩唔順利?
佢好關心你呀 同埋對你真係有feel
去馬啦

下半年黎講會有岩既對象 你可以大膽試一試

時間唔想答

好好enjoy一個人既生活 睇書 享受 約朋友 運動都得
利申 真心占出黎 D圖係咁樣講

佢身邊好多人追 眾星拱照咁款
所以你表示好感對佢黎講都冇乜野
你無咩特別吸引到打動到佢既地方
佢甚至覺得你有幾on9

佢係咪岩岩分手定點 而家未ready拍拖住
但你當朋友咁做的話佢都好歡迎

未來可能有突破 但前提係你比多d空間同時間佢

佢對你無乜特別感覺
哦你又黎啦
哦你又搵番我啦
哦好呀同你傾下啦

類似咁

會 但唔係你想像中咁開心

郊遊 去玩 食好西 狗

你咁樣我唔係好想占

hi邪撕

因為舊名用厭咗
Btw新po先吹水 等red大師清埋d case先～

占完!

原來占完

時間啱啱好

漏咗

唔係漏左 我占唔到
建議你去廟街搵師父救你

勞煩樓主了

Sor我講多啲😂
我想知同佢既關係係點好吾好

Hi red
軍官叫我黎吹水

你會讀得少少吃力 但整體上都岩你

我冇叫你,我係話我入黎搭嗲

佢最近嘅工作環境轉變咗，絕大部分都係女人
只怕佢有一日會厭咗我
淨係想同佢安安穩穩咁過埋下半世

準啊 雖然未開始讀，但係心入面都知會幾吃力 不過最緊要都係啱讀 。 唔該樓主

大師你miss左我 定你覺得我仲未諗清楚？

少d擔心 少d幻想 係你就係你

八掛問下咩科 我抽到隻牌係調配緊d野 唔知關唔關事

可唔可以幫一幫我，thx

男，7月頭被分手，因為自己脾氣唔好，搞到佢驚咗我，但3年感情，好愛佢，諗緊再搵返佢，有無機

軍官邪絲次次都迴避

其實你都chur親我
你要學識放開先

sorry 只係已經困擾左我個幾月
我冇能為力
好迷茫
好似點做都錯
可能學你咁講 要放手

同你一齊佢好辛苦呀 成日唔開心 做咩都驚你唔高興
佢好攰 佢亦都決定走 同埋唔會番轉頭
心入面係唔捨得 不過佢好堅定 同埋而家身邊有好多人陪住佢 佢可以好開心咁做番自己

ps 你唔好迫佢啦 我成堆牌趺哂落地下 我都feel佢個下fear

加密咗佢，廢事比cd rom瘋狂恥笑

我覺得你諗得太多
其實自己都做得唔錯 同事都叫對你幾好 亦肯定你既能力
有時係messy少少 不過其實你諗真d 都享受呀
唔需要諗咁多

你當放風箏 捉緊係無意思 你同隻風箏都痛
適時放鬆下先對你地有幫助

無事啦 放心啦 岩你讀

真係咁。。
我已經知道錯，反省咗好耐，自己衰細路仔脾氣
唔識珍惜，係咪後悔太遲了。。

點都好，thx 樓主，唔好意思

你要成長 要學識忍耐 唔係個個人都可以好似你個ex咁忍到你三年架
佢仲會關心你 不過只係遠遠望住你個種
佢想你好既

多謝樓主 終於有人認真幫我占卜 召喚我愛樓主肥婆

唉

多謝你，依家已經改緊，以前好容易比其他人影響到，依家開始放鬆，專注返自己。唔想再比佢見到唔好既我。但成日都諗起佢

公司比好多外在因素影響
唔係我一句鍾唔鍾意就可以話事
或者應該問 間公司既前景係點

Cynthia 女
請問我依家呢份兼職適唔適合我？
我讀緊呢科啱唔啱我？畢業做唔做翻呢方面既工？

中d唔中d
公司係香港一直發唔大
係大陸發得好大
學既野仲有唔少
我驚既唔係轉完同呢度一樣
係驚轉完同呢度唔一樣 無自由
同同事關係亦唔係好
純同事 工作以外既野唔講
平時無嘜兩句

唔清楚佢係咪分手/有無拍拖
純粹想約下佢食飯睇戲有無機？

大師多謝你既占卜 但同我預計有d唔同

因為我前日先比佢已讀不回..我己經唔敢再搵佢(唔知咁算唔算你講既停低)...所以我係到諗覺得佢討厭左我(你講係關心係指? 佢唔會過問我既野 所以我唔係好覺)

大師可唔可以問多個問題 其實佢心入面係覺得我點 係咪覺得我係個好怪既人?

朋友都可以食飯加嘛

紅絲ok，咪再亂up

咁點解佢成日不讀不回 隔半日先回